講下職場上男女有幾不平等

男同事做錯少少野/甚至無做錯野都比人屌撚到飛天
女同事派大膠都係屌一兩句 甚至無屌
最慘係之後D女同事仲要加多兩句 咁你男仔係屌得勁D嫁啦

利申 經常咩都無做就比人文革式批鬥

男仔比人屌完喊就係公司遺臭萬年 得閒拎出黎BINC
女仔喊就成班狗衝安慰

女有波被人𥄫你呢?肥仔波?咁點會公平?

自問自己樣貌中上
似梁朝偉 金城武MIX

有鳩用咩，你以為自己做緊ptbf??

南極同北極mix 埋
係會變地核

不嬲都唔公平

仲有多數事非都係女人而起

一樣咪睇樣
靚女就問洗唔洗幫手
差就你自己搞得掂啦唔洗我地幫

所謂反性別歧視，一半位比男，一半位比女
但畢業生男女比例7:3

唔係都係睇dse 分入架咩？

女權撚仲話要平等 明明自己就係有優勢嘅一方

間公司炒晒啲女
得返全男班
咁你仲返唔返？
你返就要做多啲野架啦

後生女點都著數啲
老細又鍾意，男同事又想討好
無計，鬼叫老細係男嘅多咩
俾你做老細都想請條女，唔打得都睇得